(突發) 習近平向全軍發佈動員令

國家主席、中央軍委主席習近平今日上午簽署中央軍委2019年1號命令，向全軍發布開訓動員令。

打就打啦

春季褶被集訓姐

開糞即係咩

開被訓覺

真正打WW3了

係咪即係局部動員？
好了 八國聯軍剷平北京有望了

打仗去邊避難好

我覺得打既機會都大
反正大粒既都唔會有份打
死既係平民百姓

黨衛軍要出兵臺灣？

開始訓練

一定打硬

倒死豬落海

冬天要摺被

南半球

直接打啦 又做樣

香港股市照升 , 根本無人信習仔敢開波

雜種起埋幾隻玩具艦先會黎真

打俄羅斯，搶返個鎮返黎

中國半日收台灣皮

支持開美國波
偷襲珍珠港

再過半日在聯合國軍協助下 中華民國收中共皮

好撚驚，解放軍d被起哂角

中國士兵有幾多年冇打過仗？

比d 顏色佢地睇 金門有幾隻

今次仆街喇
解放軍摺被好勁架

條友好似黎明

問下班高官將軍啲仔女係邊先啦, 學人打仗

裝腔作勢

開訓動員令

真係黎明喎

斷水流大師兄？

月球都係中國領土

發佈全軍摺被命令

佢真係弱智的

出得口術即係唔會打啦

落操場跑兩個圈？

真係打？

就假，開年動員令only

即係咩呀！ 靠嚇呀

係開始訓覺

狗急跳牆

中国人不打中国人

動員去邊先

習帝

-》

係撚

香港島！

一開戰深圳啲撈頭暴民就會衝過嚟姦淫擄掠，九龍新界無得避

落戰書未?

19年1號命令，向全軍發飛機總動員令！

支持總動員令

好像豐臣秀吉征日

全國上繳物資

都唔知做乜鳩！

摺呀

係咪過完年放完假
叫啲兵返工？

接被接到起角，嚇都嚇死你

開心排糞？

後面啲所謂軍人/軍委一眼望落去同地痞流氓毫無分別

點睇都冇軍人嗰種堅毅剛強嘅氣質

唔打習總死全家

觀察得好

係架，收台灣皮容乜易

共產黨唔怕美國佬咪得囉

依家先練?

講真其他國家既軍人冇幾多會做到

開訓動員即係同軍隊拜年咋 年年都係咁

係就快

嘩好撚驚呀
人地美國佬玩緊Laser啦On9

另外半日比美國收皮（中國大陸）

要全民摺被摺到起角

大陸個核彈發射井個蓋一打開就laser照過去幫引爆

咁熟蟈蜻 既

你哋打啦 好悶呀.jpg

上網都搵唔到個動員令係做乜

btw原來唔係年年 係上年先開始

提升解放軍24小時全天候摺被能力

佢唔打呢
全亞洲睇住佢中共點樣收檔

打嘅話大家陪佢一齊柒
點都要拖埋你班花生友落水

人地日日係到溫書
你臨考先溫 仲要唔係醒過人
結果唔難預計

獨派最好係打之前有人去到台日發展支部

再過半日支那從此從地球上消失

美國快啲取消關係法
即刻斷支那條水喉

忍唔住笑出聲

按歷史，
一個國家無撚啦啦動員，
通常都係因為國內經濟情況極差，
所以轉移視線，
順便刺激國內重工業內需，
同加強返民族主義力量，避免國內反動力量更大

例子二戰日本同德國
（最後收埋皮）

中国人不打中國人

係咪準備賀年咋

嘩 個角拮撚死人呀

冇人覺得軍隊應該係隨時開得拖而唔係好似有危險先開始訓練咩？
um呢度係中國
ok

打

習近平：在新的起點上做好軍事鬥爭準備工作 堅決完成黨和人民賦予的使命任務

其實做乜不停宣傳摺被摺到起⻆?

其實摺到起角有咩用

好有銀魂既感覺

開訓令？

開始好訓練？ 又打飛機了

咩叫開訓動員?

打到你認自己係中国人先停, 明唔明?

笑死人咩習狗

開糞

百國聯軍

征韓丫

其實係咪得支那先要摺被起角

英美韓日台圍攻
邊敢打呀

習種大隻講

屎總搵d野做下姐 沒事兒

打仗會講明嘅咩？

搞埋啲小動作

係敵人來到既時候帶路之後幫佢摺